((未確定))太子有人企跳

跳樓冇意思㗎落返嚟先啦老友

你幾時死？